右路出齊伊和比+比爾連,算唔算係自廢一臂讓賽?

雲爺爺

伊禾比瘋狂交失

笑死人

可能10對11,由得比爾連自己踢右路會更好

進攻廢都算，防守都唔落黎幫比爾連

仲有中間件xhaka,擺佢係度,不如擺塊紙皮,起碼有機會block到波

隻伊和比走埋入中間塞住拿卡錫迪

比爾連都係廢成條右路冇左

叫做好過冇囉

而家咁撚樣我寧願出高基連換伊禾比

擺霍金落去都勁過佢啦

細梅in

羅拔臣一樣瘋狂交失

細梅念曬咒語

仲唔換走佢

射得幾靚

2+b真係好鬼廢

d走位錯晒

1人1個助攻咁小 廢到

咁你j多d,由其伊和比

喂 紙皮都得 咁condom都得啦

笑撚左，踢阿仙奴果個叫柏金呀
傻鳩傻鳩傻鳩傻鳩